有圖 求救 新iphone down唔到gmail

禁完之後轉咗一陣就變返取回
可以點做
我部機尋日買 之前個部iphone入過其他人個ac
個時係用嗰個ac down返嚟 咁我依家因爲用返自己ac 用icloud down返嘅話就要用返唔係我嗰個ac 所以刪過佢再down 我其他幾隻app都係咁嘅情況 但係刪過再down都無問題 係gmail唔得

Google inbox

我都係新機iphone 8 plus down唔到google drive

用翻自家 apps, set 翻個 gmail account 都一樣收到喎

九唔搭八

其實係ios11有down野問題，我只有用wifi先更到新down到野

利申：用緊SMT無限4G